TVB復活節連播三套多啦A夢劇場版

3月30，3月31，4月2
多啦A夢大電影2014：新·大雄的大魔境--柏高與5人之探險隊 30/3(五)翡翠台 10:35am

多啦A夢大電影2015：大雄之宇宙英雄記 31/3(六)翡翠台 10:15am

多啦A夢大電影2016：新·大雄之日本誕生 2/4(一)翡翠台 10:35am

依家啲新劇場版都是重拍返八零年代果批

其實識得睇嘅一定係睇返八零年代嗰啲，因為嗰個時代嘅劇場版先至最好睇

唔講劇情住
淨係講配音
舊果班都屌打近年果班

btw tvb唔撚播多啦a夢

講劇情通常係舊版好

新版加咗d低能情節 好濕鳩

最記得新鐵人兵團「畫蛇添足」，又要加啲新嘢上去，搞到莉露露變路人

最搞笑
佢就咁樣當新電影出街
9成同舊版一樣
做乜春
當然 佢d徒弟作品唔係話差 例如：南極大冒險
但我覺得好爛尾 臨尾有d悶
同原作者比 仲係差太遠

啱啱睇完維基，原來八零年代果批嘅大長篇重制已經有一半，再係咁落去重制埋其餘果啲就食盡老本

保全叔的確係好過黃昕瑜

新3D版本D公仔好撚核突

由Stand by me開始就
Stand by me都唔知邊條仆街搞埋哂啲乜春3D
但我都係好愛Stand by me
因為係保全叔最後一套嘅作品……
好撚掛住保全叔嘅多啦A夢

鐵人兵團
魔界大冒險
銀行超特急
貓狗時士傳

比較like呢幾套

我就會揀風之使者

細個睇好撚精彩又緊湊, 最後風子嗰part直頭想喊

冇錯

我得閒 都會碌youtube 睇番保全叔版既叮噹

貓狗時空傳都係
最後尾果part 大雄同啊八分開果下

作者既作品 感動+緊湊
呢家

翼之勇者都唔錯

我覺得最悶係白金迷宮

鐵人兵團超好睇

成套野膠味濃郁
佢d徒弟

唔係話黃乜乜配得差
但成個女仔聲
雖然日本係女仔配
但Hong Kong is not Japan

仲有宇宙戰爭

天方夜譚先正

係

雲之國都好正

細個果時 我超想要天方夜譚中 辛杜柏既皇宮
雲之國就成個國家啦

人大左 脫離幻想

雲之國最後犧牲自己 小樹又出返黎勁感動

我自己當年都係睇TVB播舊版嘅大長篇

我記得嘅就有
大雄的恐龍、海底鬼岩城、大魔境、宇宙小戰爭、鐵人兵團
有啲唔電視未播嘅就睇文化傳信出漫畫再睇返

太陽王國
翼之勇者
印象好深刻細個仲記得星期6夜晚 tvb播
依家

漏咗「魔界大冒險」原版有一段就係胖虎唱歌連啲怪物都怕左佢，但係新版就cut咗

細個睇風之使者同貓狗時空傳喊到流晒鼻水
而家新版嗰啲冇晒舊時嗰隻feel 回憶終究是回憶

最記得貓狗時空傳 靜香坐時光機之後變大人果下呻吟
重複睇左好多次

細細個果時 覺得靜香冇乜野
人大左 就覺得佢係淫賤小女孩
餐餐澡涼都比大雄佢地見到
但仲同佢地一齊玩
新版 佢又著吊帶裙

agree

agree
幾乎套套舊版 都好睇

近年既話 秘密道具博物館only

有冇巴打記得有一套係講地底龍騎士
呢套好似冇再翻拍？

細個睇皮皮睇到喊

對波瞬間變大咗

冇翻拍

突然諗起惑星之迷都好正

由細到大都咁淫賤

主人佢地走撚曬呀

呢套先係最正，
創造世界由遠古講到去未來世界

呢套都正，
細個成日追 Co-Co

呢套反而未睇過

果七隻類似叮噹既角色
最愛多啦梅度三世
怕水怕度

中間嗰本細個有買過嚟睇

記錯咗，依本先啱

細個最鍾意多啦小子
成個西部牛仔咁好型棍
仲做埋多啦美個男朋友

呢個都正
七隻都咁得意

我覺得白金迷宮好好睇喎
細個睇已經覺得個迷官好陰森好吸引
大雄同多啦A夢嘅友情好感人
幾條故事線又刺激
大個睇返更加覺佢將人類唔應該過份依賴科技呢個訊息講得好好
近年真係無咩邊套做得好過佢